得罪講句，緬甸軍佬開真槍殺人美國都係口交吓就算

香港地拉下人對拜登嚟講好閒
大家唔好咁多性患想啦

感覺好快都會拉埋民陣
勸大家現實啲草下錢去下旅行好過係度玩浪漫抗爭主義

牙登上唔係牙侵上果下都冇得幻想啦
移民啦仲留係度托咩
又唔係好打 屠龍小隊屠左龍未?

但民陣吹雞應該好多人去送頭

和平示威冇事掛 雖然支共都已經冇野驚
咪做送頭武勇喇
唔係勇武有錯 但根本唔夠人
難聽D講句 和勇不分得個心support有撚用咩
爭取到逃生門算係咁啦 真係打到支共投降香港獨立咩

和平示威無事掛

200萬遊行班和理非都冇事啦
不過而家支共仲比人遊行咩

愛登力又贏

香港個價值點同

阿爺：我哋先用緬甸試幻幻登既底線
拜登：⋯
阿爺：無反應既？打埋台灣牌！
拜登：⋯
阿爺：仲係無反應，唔差在一次過拉晒香港反對派
拜登：⋯
阿爺：正！仲係無反應！可以為所欲為了
拜登：有無幻幻介紹翻？我頂唔撚緊了

仲講,走啦